[連登公投] 今晚消防黎係咪一定要比佢黎救火???

依家起義喇屌

唔比佢過, ON FIRE
比佢過, 救火係天職

(只計今晚, 平時一定比佢過)

火障唔會比

消防係咪都需要覺醒?
香港佢地都有份

睇地方

咁有平民大頭蝦屋企著火咁梗係要比人救啦

消防不是自己人

其實平日活動都唔應該放
如果個火係有目的咁放嘅話

都岩, 如果太近民居有危險先比佢過?

我就唔贊成放火嘅

不過睇外國啲人，如果用嚟做屏障，就無理由俾消防搞；就算俾消防搞，都要散晒水先俾佢哋放水啦？大家可以討論一下

咪再俾佢地救！

推

無錯 火障唔俾救

今日係起義日

咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

幫推

唔比 今晚一定要天火焚城

比佢知道做野係有後果

當然要比
如果佢地救火會影響到你戰略,咁係你地問題
有乜可能人地未衝你就點火
人地衝你先點，佢救完你都撤咗啦
自己一開波就點火，但又唔係撤退，敵人等多陣等人救完火就攻，我地就比拉，你話成件事幾濕鳩

咁我又想問，如果好似果日係黨鐵站口放，燒到隔離屋簷都起火，咁比唔比佢救

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

火烤狗屋/火燒狗肉唔比救

傻咗?

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）

消防係一定要救火
但係如果大家廣泛d放多幾個火頭
佢地唔夠人手救唔切都無可厚非

店舖入水慘過有火

無錯，消防唔係隊友

但係消防唔係敵人

唔好搞到自己多個敵人呀！

善用不推文回覆

唔撚比 要記住佢哋都係政府部門

其實我都開始覺得俾佢救路障火好on9
咁辛苦用火魔法 消防唔洗幾分鐘就救熄

唔好為難消防啦

咪撚開多條戰線搞消防

又有冚家剷扮on9引人攻擊消防

比咩比屌 放火就係想燒

你想消防覺咩醒?
有火唔救?

你要比佢地保持中立呀
唔得咁架

Tui

真，頭先70周年個火，個消防員落車拎左個滅火筒拎左十幾分鐘先再噴

有d真係明我地點解咁嬲，甚至嬲過我地

錯手負評

唔俾

唔比佢過，但禮貌道歉

依家仲講良心 全面不合作

會危害到樓上民居生命先救

非民居 唔影響生命 唔過

燒到民居先算

佢唔會答你佢去邊

我試過問 佢只會答可唔可以讓開

唔畀

緊係比 消防員都係人

總知人多就係好事

燒政府建築唔俾救

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

俾，走咗再燒過，唔好搞到大家難做

全部都唔比！家陣做善事呀比佢過 放得火預咗有佢用途架啦 救咩撚野呀

去啦！

比消防救完 班狗就衝出黎

屌你老母

push

燒狗屋燒政府部門唔比

我打柒你

馬路就唔好俾佢救

香港人宜家真係好難做呀
出街又暴動
帶口罩又犯法
你搞清楚宜家咩情況未呀？
左膠

No

其實消防十一都幾經常咁經過銅鑼灣
個感覺好似哨兵

唔知係咪我問題啦

5毛？ 分化？

好多香港人想罷工，但種種原因罷唔到，港鐵唔罷冇借口。

好多消防都想罷工，同樣佢地都係有種種原因罷唔到。所以，我地可以俾d原因佢

唔該唔好再放消防

黎救火就唔係同路人喇
講閪咩

滅火唔俾 救人俾救

除非有人有即時性命危險
如果唔係就咪搞我個campfire

返得工有野一定要做
唔通好似警察咁咩。。。

收皮啦
狗先唔係

佢冇錯WOR
消防係中立
定係你先係五毛呀

打死你個仆街，夠膽係度帶風向？

救

CLS

認得你啦垃圾

true

仆街啦你，分化撚

我和你意見相反

你油浸黨鐵站整個佢要救幾粒鐘嘅火唔得嘅？
大把方法加高輸出到唔阻消防都做到效果

唔好俾 消防有指引危險/示威者唔俾通過果時係唔會強行通過既 反而你俾佢過左 佢無理由唔救火
人命有關我先覺得可以放行

一早就blk左你個3毛 特登開番黎睇

我見你d火魔法可以一下燒哂所有燃料到三級大火

過

消防咪一撚樣藍底
屬於政府部門
政府死左邊個出糧俾佢地呀

On9，咁之前就唔會有公務員集會啦，死分化撚

去呀！

前線消防應該好多黃
當然上級藍，有錢就藍

但點都唔好郁佢地，唔比佢過都要有禮貌道歉

打柒左你先

唔係燒錯野都唔比救，除非魔法放歪左

就算佢哋過唔到
佢哋都會要求犬幫忙開路
因為個火佢地收到call就一定要救
人命都一樣
到時一樣會有警黎清 然後開路比佢過
佢地都只係救災扶危 為民解困
所以比唔比結果其實一樣
只係時間問題

唔駛

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

狗會衝入火海咩？

睇情況啦 有傷及無辜既潛在風險既時候就一定要比

唔好燒民居
咩商廈，支那豬營，狗屋全部唔俾過

唔比

咪撚比消防入呀屌 前線set左堆火出黎你又比佢滅火 咁set黎做乜鳩呀

又有仆街放風製造敵人

緊係唔會，我意思你哋阻佢過去去火場嘅路
警會幫佢開路
警點會企係火場面前啊
走撚哂啦

放你老母風咩，非黑即白，依家叫你打佢咩？

唔比過可以有禮貌道歉

無人受傷情況之下，唔近民居的話

勁多三毛放風郁消防

幾個都話要打消防，又話救得就係敵人。

和理非既頂住消防啦 係咪乜都要勇武做？
對唔對得住自己

人鏈阿 唔係叫你攻擊

㩒錯，+1

YES

呢度唔係講攻擊

攻擊果這D 一定係五毛

必須禮貌拒絕

睇之前啲直播消防哥哥都係hea住慢慢慢慢滅

請睇下鳳德一役嘅教訓......

［賽後檢討］陣地戰RB應篩選可以通過嘅緊急車輛

唔俾救

唔好阻住消防

咁都叫分化？消防唔係敵人，不過唔好老馮當佢自己人

佢救火就打！

睇情況，燒政府野可以唔俾，如果有機會影響到人先再決定

你放火係為咗做屏障，比後面啲人有時間撤退啊！你真係諗住燒左條村佢咩！你放完火好走啦！做乜鳩仲諗俾唔俾消防過啊！

消防車黎到
希望手足上前拍一拍窗問下消防大佬
佢地係去救火定救人
黎滅ROADBLOCK既就講聲唔好意思啦
黎救人就開路比佢地入啦
消防要做先遣急救有時會比救護更快到

最重要係溝通,相信消防會同大家溝通
唔會剩係係到吠

黐線，巴打操到有幾大隻先敢打消防？？同埋人哋救火係職責。

叫佢旁邊睇住，火勢蔓延先救！

唔比！

打柒你先

On fire 黃消 今晚對唔住了

係因為個火係佢眼中只係一個campfire 乍

你地d 火仔咁細大蛇屙尿咁

人地臥底d 火都大過你地

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

呢個真，保持警覺，係戰場太友善最後死既係自己

而家開始係起義 唔可以再太輕易比佢救！

狗會利用消防開路

多過自己人好啲。

由得佢，到到都起火佢救得幾多

叫啲消防等佢哋走咗先好食

禮貌同佢講可唔可以唔好救

攞水炮射鳩啲狗

睇下咩個火拎黎做咩 做屏障保護手足唔比救 燒店果d可以救

講幾多次 快閃啊 放完走 走左都冇人會阻佢救

唔好剪左條喉

On9 打柒你就真

以後都唔比佢過

消防幫左大家咁多，仲因為咁得罪左黑警，如果你地搞消防對唔對得住佢地

又係你

救火天職其實同香港人義務有抵足。。。
好難揀呀

呢啲咁嘅post都有人撐。

推呢個

岩

行撚開啦 3毛

平日都唔應該啦

消防做份內事姐

放完火 即刻走

Totally agree with you

狗會跟住消防入黎架
打死都咪比消防佬過

跟住我就打柒你

狗跟住消防入拉哂呢班天真on9仔

唔撚俾

救少陣火消防唔會死架
佢大把理由解釋啦

睇情況 好多時用消防車黎開路

整定d block 有需要先起火唔得架咩？ 咁早起佢地整熄咗謝起唔番

咩叫只計今日？
聽日就唔係起義喇？
你今日無論咩決定，將來都一定係一樣

再講，啲鬼佬其實好buy嗰條開路障俾消防段片
而我地又其實好依賴外國戰線，所以就⋯
不過無論手足做咗乜，對外文宣都一定照兜唔割

巴打講出一個重點令我諗起一個問題，假設起個火做rb,咁rb既作用當然係buy time走人,但一走人就冇人守住個火，如果守住個火唔比消防救又好似違背左rb原意，同埋班狗有機會有理冇理衝入黎拉人，所以想問究竟呢個矛盾點樣解決呢？定係我有野諗錯左？請指教

係 要講對唔住 暫時唔可以

屌 明明啲火無危險 咪撚讓啊屌你老母
次次一讓比消防入，啲狗車就即刻喺後面跟入嚟

野可以亂食
說話唔可以亂講
消防哥哥不知幾落力滅火

三個人，一個拎滅火筒滴滴仔咁噴，噴兩下就行開，其他兩個係隔離行黎行去唔知做咩
唔係按章工作係咩
消防哥哥真係超級落力，G持

屌你老母keep住有人開Post暗示唔撚比消防救火

消防點都讓 比佢地知目標在popo

唔係消防救火唔好
係大眾有火之後圍係到等佢救熄
camp fire留返去camp先玩
最遲消防車到就好走
你問比消防救火係咪好點解唔問留到果到係咪好?

理性阻止